有冇人想戒j但永遠唔過1個星期就破戒

戒幾日就鳩痕 有時以為自己戒左好耐
點知諗真d原來只係戒左3,4日
之後頂唔順就破戒 次撚次想戒都唔過1個星期
利申近排打完j feel到成個人明顯攰 塊面緊緊地 好似比人抽乾左咁 總之唔係幾舒服

回頭是岸

戒J一定要睇戒色文章，唔睇文＝強戒，即係用意志力去強，只會失敗

得閒去香港戒丁論壇睇下文喇

有咩特別